楊潤雄：全港學校可如期九月開學 所有面授課程及校內活動要暫停

教育局局長楊潤雄宣布，全港學校可按原先擬定的日期，展開新學年，包括八月開學的國際學校及幼稚園，以及九月開學的中小學及特殊學校，但因應疫情，所有面授課程及校內活動要暫停，直至另行通知；學校可以用網上課堂等其他模式進行教學。有關安排亦適用於非正規學校，包括補習學校。

原文網址：

補習學校呢？

學生可以開學但係成年人唔撚可以投票
好撚野

咪講咗包括補習學校囉

校巴公司執得

online class

但選舉要停

眼殘
自膠

咁支那學童？

最尾嗰句
一樣唔可以面授

d 幼稚園升小一，乜尻都唔識點online

幼稚園可以做工作紙同勞作，
但小朋友唔適宜睇太多電子野，
又唔可以面對面授課。

即係幼稚園已經online class?
搞9班老豆老母咋喎

咁都叫開學
即係政府廢事煩，你哋自己諗掂佢

中英文點撚樣onine呀屌你老母

學校返得，但選舉唔得，真係食fuck得

遲吓網上投票啦不如
掌心雷都慳返呀

局長話但小朋友不適宜睇太多電子野呀~~

就係因為免檢疫攪到D細路冇書讀,
幼稚園咁細都唔知可以點隔住個mon學野

佢咁講咪姐係停課 好似返返去2月-5月果陣時

中六今屆真係鬥勤力啦。相信有唔少學生會因為唔使返學對住垃圾老師而開心

全民用Zoom

可憐嚟緊班中五冇晒玩活動嘅機會

淨係要佢哋坐定定對住個mon 都難啦

咁開黎做乜，on99

潤雄：終於成功拋波，你哋濕鳩學校點搞唔關我事啦

點解佢啲英文可以咁撚難聽

唔開遲啲考唔到呈分試 DSE 到時又煩着局長

潘頓啲澳洲英文仲好聽

拿 唔比返學咋 開左架喇 有咩我唔理架 你班學生學唔到野關我撚事 最緊要考到試

【新冠肺炎】教育局公布全港學校按原定計劃開學 不會提供面授課堂轉用網上教學
本港疫情仍未收控，教育局局長楊潤雄今日（3日）宣布，由於預計疫情或會跨越暑假，而學校和家長普遍希望假期後學生早日重拾學習，所以教育局決定，全港學校可按原先擬定的日期展開新開年，包括一般在8月開學的國際學校和幼稚園，和在9月開學的中小學和特殊學校。

然而基於目前疫情仍然嚴重，所有面授課程和校內活動將會暫停，直至另行通告，期間將轉用網上授課。有關安排亦適用於提供非正規課程的學校，包括補習學校。

新學年開始，學生暫時不可以返學校，而新學年開始，校方要保持校舍開放，讓家中缺乏人短顧的學生回校，學校亦需安排適當的人手照顧回校學生、處理基本和必需的校務及回應家長的查詢。

被問到何時才能夠復課？楊潤雄提到現時仍需要觀看整個疫情發展，暫時未有確實的復課日期，但屆時應會以會用分階段形式復課。

而提到長期停課下，幼稚園的營運及幼稚園學生的學習進度會受影響，楊潤雄指幼稚園與中小學一樣，有很多不同方法去協助年紀較細的學生學習，可以簡單工作紙勞作學習，多做閱讀，亦不建議小朋友長期對電腦。

林鄭會用緊急法出禁制令
禁制病毒係學校傳播

淋奠: 死人冧樓都一定照開學 如果唔係又中陷阱

//學校可以用網上課堂等 其他模式 進行教學//

on99, 仲有咩其他模式? 打電話問功課?

支持老師寄工作紙

網上授課?
楊潤雄知唔知有幾多窮人?

全自學mode，好似好多年前上大型補習社video class 咁，證明好多日校老師都係多餘

病毒會係學生番學個陣訓覺
夜晚六點先起身

香港教育鯨大化

本身上年讀K1的還可算可以睇MON(但其實學唔到野),
9月升上K1果D就真係仆直了

根本咁細學野好多都係要面對面先學到

問過要畫圖嘅課程未

同retaker無分別 我哋仲要讀少一年書
利申下年考

教局：你唔鍾意可以退學

其實係咪收到風八月會搞惦第三波

你依家每日溫幾多個鐘

同禁堂食完全一樣套路

補習都係啦其實
我講緊小學專科嗰啲
隔住個mon效果起碼打個五折

真係cls
冇諗過就踢走個波

唔係喎，佢都唔開，繼續網上上堂ja ma

而且好多家長唔得閒準備個zoom比學生

早排7-8個鐘但係感覺做好少嘢咁
呢排做緊ies阻撚住我溫書

學就要照返，但係選舉就要延後一年
乜都係你講晒啦

幼稚園呢屌你老母！K2K3都唔知點教

即係九月都係Online唔會面授咁解？

白痴？

我覺得個仆街咁樣講"開學",好多家長會會錯意,直接講9月開始只可以learn from home清晰d

係呀

7-8aim幾多分

24-25入中大

你第一日住香港?

可唔可以youtube 開學
等班支拿兒童犯下法

所以我覺得冇咩人會俾錢玩網上補習,
睇片不如唔好補

7-8 正正常常啦

best5 25+ 基本溫習時數

我DSE 考PE

而家咁樣點算

留名睇學校大規模爆發

出國啦 唔好留係香港啦

其實政府拖一年唔可以投票，即係一年入面無得開馬會投注站俾人買馬買六合彩

係咪即係照期開學
只不過要用Online上？

Online vote?

全靠中央幫九月開學？

個系統政府整

間接証明係政治操作

邊有錢
唔係個個連登仔fg 50k
更何況我乜錢都無

咁要學校把撚？

補習學校=補習社？

扮哂多元化 但其實根本冇其他模式

一年online learning
一年Work from Home
就justify 到一年唔投票

係

七條茂利落埋黎，點都要粉飾太平，扮曬回覆正常。

仲有寄信呢招

以前d大師傅用千里傳音教徒弟
詳情睇食神

第一日已經係咁 有咩事就係學校決定自己揹飛

成年無見過同學仔

垃圾都不如

home-schooled算啦

你以為啦幾歲都識開電話打機

會唔會九月變單位數字確診跟住全面面授

班k1 bb， 未返過學 連老師都未見過
都唔知點網上教學

上小學識打機
上中學識打飛機

網友

但係選舉就要停

有充份民意支持

老師：今年大家都係小一生，大家係電腦前打招呼先，再介紹下自己

1號學生：............

樓上好多究其有冇睇內文
唔開學呀，繼續Zoom呀！

都好大機會 話唔定四十廿幾個陣即刻復face to face啦

哩個一定會爆到七彩如果佢9月開, 之後baby condom 班老母臭閪一定出嚟屌

咁樣真係好撚癲 幼稚園中小學大專一齊黎 又爆

啲幼稚園唔會理
大多數都會照Zoom/拍片黎教

求仁得仁
be careful what you wish for

九月如期開學，不過唔可以番學

Diu

希望確診個案快d去返0 大專院校9月開返唔online

補習社

哦... 網上

選舉就因為疫情要一年後
學就可以照樣番

閱!

乜撚野叫可以開學，但停止面授課程？

即係要唔要返學校呀仆街？

不過佢有曬劇本啦 距離開學前 仲有一個月 而家班支那醫護一落嚟嘢都未做 就回落雙位數 所以其實距鞋面對面復課日子唔遠 只係睇佢幾時做

離

咁你又太誇張
我嗰陣時直頭得閑到肝手遊
玩手遊仲耐過溫書
一日三四個鐘

聽過有人仲去補習社補習 係咪唔受教育局管

咁細個 鬼有自制能力

政治任務以外一切唔關政府事 Ok？

ching好勁
但係我上年下學期先上得一個月堂
無得咁比嘅

方便中國學生

反而選舉要延遲

然後一味叫人唔好政治化

SORRY,
我真係唔明局腸既意思,
即係全部都ONLINE 上堂??

選舉都押後一年開學都要押後啦

支持

無得返學校
全部上zoom學校逼都逼唔到

升小一升中一嗰班on99咁開學 見都未見過啲老師

有註冊就受
冇就唔受

立法會唔好政治化區議會又唔好政治化

其實佢取消12年教育咪冇人政治化 播多啲央視

同病毒傾掂數，成功爭取

錯係國家岀手同病毒傾 一個小巿長邊有牙力

係囉，玩捉字蚤，垃撚圾

點解可以返學但唔可以投票？
學生死活唔洗理？

去到九月就face to face

就係九月繼續zoom

你一日三四個鐘係指中五升中六個暑假定係Study leave?

你地係咪羊局腸同毒蛾肚入面條蟲

做老師咪要下下整定晒啲powerpoint
定係個個變晒補習天王 有架影落枱面嘅機

加油
有唔識一齊討論切磋下
我最近都要讀番以前啲書

如果其他方法可以教學，即係傳統返學上堂係唔需要存在

剩係一月有生意

你睇下面comment

班支那做都冇做嘢就變雙位數，想像到九月會變單位

文盲?

想返學

我見東華醫院照叫人返既？！

仲有一個月啫九月有得返㗎啦

咁補習社死得啦

又要解釋又要掩飾，係咁上下啦，家長將就下，要包容丫嘛

納粹軍政府都係得個總統鄧炳強u grad
下面d 恐怖份子幼稚園都讀唔到
你expect d 咩

咁咪即係同之前停課一q樣
不過睇上面嘅留言，
原來咁多人標題都只睇前半句就出post

仆街政府還我大學生活

所以今日個數字一定要孝感動天咁降返幾日

on9... 我每日溫唔多過2個鐘...best 6 28 best 5 24 已經係失左手...你前幾年冇讀過書?

即係射個波俾各位校長，
自己攪撚掂佢

咁中學自學真係難少少

2020頭半年無讀過
其實溫7-8個鐘都係同平時返學無分別

多數藍

走啦

睇晒成個標題先啦
再講 啲咁既垃圾選舉 我寧可佢直接取消 好過係度扮有得比你揀

咪係 仲以為淨係唔睇內文
點知原來連標題都唔睇晒

$5000一個月睇youtube

利申小朋友讀n準備跳船

中英文先最好online
從來中英文進步唔係課室

幼稚園點撚上

戅鳩

真係唔知停到幾時...人地外國都恢復返正常啦

成班智障，連羊潤紅，個個九唔搭八

唔好話家長老花
呢度都好多盲毛睇個標題都睇唔明

楊焗腸份稿想陰鳩d家長相當成功

佢哋講嘢幾乎年年一樣一比人錄影就玩撚完

正解

如果下學期都online
啲老師出年要揍兩級k1/p1/s1

幾乎間間都藍，執咗仲好

我反而覺得，佢哋自己知咩事，數字回落係檯面嘅事，但佢哋唔敢拎班學生嚟搏，尤其幼稚園同小學，因為香港真係好多怪獸家長，所以先講要用e-learning

自修開中五下學期開始返一日放一日假

讀band3 返學同自修冇分別

咁係ching你勁啫

咁都叫復課？好嘢

我反而覺得佢哋先唔驚香港啲家長
有錢有權嘅去晒外國啦

留低嗰班家長最多呻兩句咪完
街都唔會上啦

上網學習=瞓教

Omg我都係下年考
仲諗住hea多一個星期先開始温dse

加油
不過份ies做多幾日交埋都可以再繼續摺讀

你aim幾多分

唔准返學，不過要上堂
唔准堂食，不過要返工
楊潤雄我唔准你死架，不過要從世上消失

當年Study leave一日溫唔夠2粒鐘
咪又係best five 24分

利申：上堂數/理科認真溫書，其他科打機，唔會溫書，最多考前1日睇一個鐘書

仆街仲要交個波俾學校決定

我唔係讀理科都幾多嘢背
呢度好多ching都好勁

跟劇本, 8月尾9月頭突然個位數字感染, 工照返 舞照跳
係選舉依然繼續推遲, 太陽依然由東邊升起

你知 我知 單眼佬都知

視像到2046

cls幼稚園攞黎拓兒架喎

笑死

咁都叫開左學？？

有拋波俾學校

Zoom開學禮 zoom唱校歌

信我，一定係前者

其實廿幾分真係好易有
有讀書已經贏好多人
出面好多垃圾傻閪
唔好睇到DSE咁難

「所有面授課程要暫停」
即係點？日日zoom堂？

我唔讀就變垃圾傻閪
我俾心機讀好啲好過
畢竟人人資質唔同

我冇講過停課呀 係唔建議你返學校咋
之不過點上堂呢 學校你就自己諗啦下
又唔一定online learning 架喎

跟住課時照計
乜都未學好就照升班
香港啲教育就係咁流水工廠式
理得個小朋友學成點

咩叫面授課程

佢同病毒Deal好咗啦你唔撚知咋嘛

講乜鳩呀呢條碌染

番學同番工有抗體

用電腦打字幾方便

學校日日都對住就九月開，投票幾粒鐘就要禁一年，正喎

啲校園生活冇撚曬

原來網上，自

原來咁易解決問題
真係爽

以後咩都自行決定就得啦

同病毒傾掂數，唔會搞學校？

0目標只係想去外國，但屋企冇錢

如期開？
立法會又拖一年？

暫停face to face呀

即係無限期停課

為左奶共 奶撚到全港爆發 全面要市民埋單

開學都夠膽死講

其實啱

佢地可以坐定定？
一堂幾耐？

點解唔可以面授？
咁點解啲人仲可以番工既？
日日逼車返工唔多人咩？
公司唔多人咩？不知所為！

不嬲都無網上投票

其實我覺得政府好想搞網上投票
邊個係黃藍可以一目了然

馬會求之不得
六合彩就快蝕住做
其實而家係
馬 波 同埋匯合彩池 係賺錢
六合彩真係成日都借啲意又想唔搞

最柒係好多人唔知自己係傻閪

D學運冇曬

播帶

做咩講到大人就有自制能力
wfh行山 zoom又頂住咗

學霸會自願去上堂 學渣(我)當然照頂住咗

但小學邊個會我好中意上堂 我係好學生

可開學但唔俾搞選舉？

如果網上教書幾時都得啦 使撚你咩

選舉會傳染 開學唔會傳染

有拎教育局註冊條例規管嗰d咪受囉

一直zoom無停過
爆得愈勁就愈忙

有家長教

我嗰間冇zoom過
巴打你嗰度zoom係一對幾？
上專科？
本身主打功課班嘅真係唔知點

加油

依家啲家長識撚教咩
自己都做唔成人就生仔

交波！ 使鬼你做局長！

叫d學生每朝VR搭校巴囉

特殊學校真係笑而不語

佢哋想, 但IT唔爭氣

問過要做lab嘅課程未

問過要實習placement嘅課程未

問過要intern嘅課程未

根本幼稚園就唔應該上咁多堂，童年開心咁玩住過仲好

Online PE

功課班根本冇得做

楊焗搶淨係識搞語言偽術，咁嘅人做教育真係其身不正教壞細佬

功輔班／興趣班個啲都執得

飯商係咪都收得皮

2:03開始

武漢肺炎肆虐，教育局早前宣佈全港中小學停課至4月20日，建議學校「停課不停學」，安排學生在家網上學習，善用突如其來的長假。但好些基層家庭因無力購買昂貴的電子器材，家長亦未必懂得處理複雜的網絡教學系統和程式，隨時令學童跟師友及外界斷了線，間接陷入「停學」的危機。

依家啲家長係咁變態
寧濫勿缺
點都要同啲小朋友報超級多興趣班

利申依家online 補習教緊幼稚園

用zoom

果D錢多得滯

屌 學費就收咁貴 但就兩年都係拍片

返德望肉絲妹妹幾時返學？

幼稚園唔係返去學排隊去廁所、食茶點唔好搶同學嗰份咁㗎咩
Online學？
同埋幼稚園根本唔應該有功課，仲話要做工作紙，都痴線嘅

你估拍片易？有無諗過邊個負責剪？